利園山道，唯一出路！

成個銅記都唔畀行，利園山道唯一出路

利園山道
唯一出路

新口號。

尖沙嘴嘅朋友，金馬倫道，唯一出路。